[財政預算] 政府撤回3間大學醫療教學設施撥款，警隊開支預算大增至258億

應該投資既教育：

2019.11.15【抗暴之戰】突抽走14億擴建理大撥款申請 政府被批打壓高教發展

2019-11-29政府第三度抽起大學工程撥款 涉中大港大 2.5 億醫療教學設施撥款

2019-11-29 政府撤回大學醫療教學設施撥款 消息：幾乎全體建制派突改不支持

浪費資源淨係識打市民既黑社會：

2020-02-26 預算案】申8,000萬換6裝甲車 警隊開支預算258億幾近8紀律部隊總和

仲未計抗疫基金同黑警加薪,同冇生産力既廢老生果金新移民綜緩出雙糧

應該洗錢既就扣起，多餘冇用既就不停注資，洗亂咁洗錢既垃圾政府係咪痴撚線架！！

想要收個1萬蚊就先要支持政府咁撚樣亂鳩fing納稅人既錢

學生都打死
學校一樣要打死

路過click 下刷hit rate:

蘋果link:

立場link

整快速檢驗，開發可重用口罩既就比正苦cut預算
瘟疫緊個一哥去明星飯聚唱k，d細既有樣學樣搞到中武肺既就pump大水喉

鄧pk壞事做盡都升官發財就知呢個社會無得救

本來老母聽到派1萬蚊既反應：咁好！

聽到係武漢肺炎停工停課下，完全冇影響既生果金新移民綜緩竟然有雙糧：唔係下？唔受影響每月準時有錢收都仲要貼錢？

之後我同老母講政府撤回3間大學醫療教學設施撥款，但係警察就有大錢買裝去打市民呃OT：呢個政府真係冇得救！衰到無人有！應該比學生洗錢既就唔比，啲冇生產力既就亂咁派

推到否決財政報告

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民